Kylie Jenner 決心為香港人發聲！

Travis Scott 前女友Kylie Jenner 登上VOGUE香港成為「行動的力量」封面人物

咁佢作為香港年青人行動的力量，反共就少不了啦。有冇得Twitter 燒着佢 燒到佢幫香港人講句說話 話晒佢IG有成188M followers

暫時睇唔到有奶共背景，成家都日都上美國娛樂新聞頭條

邊到有為香港人發聲?

咪諗啦佢背後有成隊pr 個人又鳩下鳩下咁
難啲囉
你話kim都有啲可能 佢老公都係共和黨人
又同Trump有兩句
機會應該會大過kylie

不過佢地成家既target audience都係白左
真係好難啦

而家咪問緊有冇橋搞到佢發聲利用下佢嘅影響力

有人講了

望下你自己個標題啦